求解答口罩問題，急！！！

見到7仔哥哥同好多義士都俾狗強行除口罩
其實有無咩法例狗係可以要求義士除口罩？
或者義士有咩方法保護自己？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推到黑警死全家
同狗講法例=
我諗手足要同狗保持距離先？